要求港鐵公司，公開7月21號元朗港鐵站，恐怖襲擊冇差異攻擊普通市民的CCTV所有片段

支持